北大嶼山公路有警犬截停巴士

有犬上車問入機場原因
手足搵定flight details
萬事小心

過澳門 完

上大佛拜神 完